大學生乜L都冇

冇得比你地買gear

點解要睇小學生

最衰要平息個班就唔比d甜頭佢

迫武勇派升級

中產退稅100% 又可以捐多d

就算有
可能下年先收到錢